旺角新招，鬥企

企撚係度，郁都唔郁
人夠多就

畫啲公仔係到同popo 對示

明明之前大鑼大鼓話搜到手槍, 子彈, 炸彈, 炸藥 乜乜柒柒

點解從來到今日都無係呢d 時候出現過

比家超同PK 鄧 d 編劇可唔可專業d, 醒d

搵d 便衣出黎夾埋場戲, 埋尾先啦

因為勇個班一係還押一係孭保，得返和理非做被捕師

人地出o記十幾隊人跟你，然後收網，一次就一隊人，邊個仲會做

反正都係攻唔入

求其做d野無聊野算啦

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

講撚到咁神勇下下未行動就拉到人

半隻狗都未死過，好撚心李公公就做好d

犧牲幾隻狗仔，要人信你條太監都易d啦

坐都拉
唔知企大罪定坐大罪呢

油站

某d隊有眾籌，然後有大粒犬隻做金主
之後又放uc入去，基本上情報既搜集都係咁

一人一件撐警tee鬥企夠膽就自己人都打